［求救］wifi被hack

近排開始嗰wifi越連越慢 連dl個手機app都搞成10分鐘 開始覺得怪怪地
但頭先突然間連個wifi都連唔上 係手機forget咗個wifi之後連個wifi都連唔翻 話個password錯咗
我好肯定我無記錯個password 疑似比人hack咗連密碼都改埋
請問我可以點做

報警

reset 個router

係咪屋企人改左wifi 密碼唔比你條仆街用啊

Reset router, 整個honeypot捕佢，全部HTTP request redirect去個web server，裡面寫警已報

咪玩 全屋科技白癡

我試試先 唔該曬

要買過個新既wifi